由高登移民過黎連登, 連登好似硬係差緊D 嘢...

又硬係講唔出係乜

PM
賜酒派膠

無咗上面有廣告同ac名嗰個版面

係喎, 屌, 膠都冇得派

差左會員免廣告
回家了

冇得pm me

我明啦
連登顏色上好似冇咁鮮艷, 對比唔夠大

感覺就好似睇亞視同無線o既分別

連登差噉啲成年人

仲有 on9 文化，思覺老師之類
另外，多左大陸批鬥文化_

創意

以前好多新奇野，改圖，夠你睇幾日有排笑，而家乜都無

呢到重點係屌閪

差左啲好多會員個腦

冇咗粗口filer
向左走向右走

係on9，爭緊啲on9

扮食神？